其實應唔應該check女友手機

應該
唔應該

搵到女朋友先再答你

咪撚check!

情人間能容許小秘密嗎

我手機完全無特別嘢，
亦冇同異性傾任何曖昧嘢
(全部都係傾打機同政治嘢）
不過佢Check我手機我都會覺得小小唔舒服，
覺得佢信唔過我

不過結左婚之後就冇嘜嘢

如果你係好奇嘅想求個安心，
咪靜雞雞Check唔好比佢發現咪得囉

Check完等唔信任分手

千奇米撚check, 一check包你後悔
但其實睇你女朋友同平時有咩唔同左就feel到

唔應該
知又點
唔知又點

互check